其實有冇女仔 20 歲都未飲過酒？

中同聚會，有人俾左杯啤酒個女仔飲，飲完塊面紅卜卜，佢話佢第一次飲 ，好 cute <333

有無上房

小同丶中同丶方大同

日本女仔（某啲）

機會嚟啦！

咁小同同中同姓咩

好撚好笑

臭豬西西 \/

屎眼被人屌過都可以話自己係處啦

25歲 未飲過